一萬蚊捐俾邊間黃媒好？

俾晒中立場等佢地有多啲錢影多啲高清大頭，等佢地唔駛再買人相咁折墮好，定係俾晒毒果去成立反跳閘基金好

熱血時報或高登直播

毒果捐咗錢俾佢地都唔會搞好啲 I.T.
捐立場合理好多

我會課哂比中立場購置專業器材 下次可以影8K超高清大頭

樓主講黃媒偏偏唔提黃到發金既熱血時報
唔知咩居心

香港電台和蘋果

叫雞算啦

熱血時報個名難打，唔好怪樓主

狗會

Hong Kong free press

啤梨晚報

CityU 城市廣播好多獨家猛片/相（最衰啲大專媒體講過唔收）

林匡正咁勤力
錢係抵畀既！

蕭氏新聞台

捐完咪又係比人貪左走

hkjc

我

傳真社 需要大家

熱血時報

大公

課金比miss pun

道尼熱時很足夠

爽報

香港獨立媒體